而家啲女根本唔鍾意靚仔同好男仔

淨係鍾意mk player
畀人玩完就話冇好男人
屌你啦 有你又當佢冇到 正賤雞

坐坐下又4點呢

細佬仔？
你試下有錢仔vs mk仔

有錢唔可以mk？

唔係唔鐘意靚仔同好仔
係唔鐘意柒頭姐

真

Mk仔一定要樣衰同心壞？

心壞

唔係點呃人隻豬？

樓主唔好咁 你只係未搵到真正嗰個 我初初分手時都咁諗過 直到遇上而家嗰個
諗下sample size 並唔係全部女仔都係咁 希望你快啲遇到啱嘅嗰個 增值自己好重要

好名

就係遇唔到嘛

無女鐘意又點做player
可能到你好多女圍既時候 你都幾個女朋友 幾個sp
不過 應該唔會發生

唔會發生

點解要埋怨啲女
而唔係諗下自己點先可以做到食好多女嘅mk呢

因為唔想靠呃

點解你本身已經假設左毒撚係好男仔

唔通你好？

我仆街黎

講咩呀
毒撚冇女就冇女啦

都唔鐘意柒頭

你呢d死毒撚真係收皮啦
人地唔鍾意你就話人唔鍾意靚仔..
不知道哪來的自信

咁靚仔自貼嚟睇吓

其實唔係呃
唔好諗到一定要呃先食到女
只係你唔知個方法

咁你講下個方法

增值自己 當自己變高質咗 自然大把高質女埋身 日話夜話盞愈嚟愈摺

又中又英，咩size先得架

睇錯simple 柒左

自己冇吸引力就話人唔鍾意靚仔

係有好仔
但好仔呢唔識主動搵女仔
咁我主動搵佢啦
佢又唔應機

已經幾日主動佢搵
毒J有時hea覆 一個emoji
有時又一大抽

想放棄了

我有個fd好mk 唔靚仔但佢一兩個月換一條女

Sorry樓豬 小弟就係個垃圾mk仔
不過已經搵左個打算結婚既女朋友

想講反你標題有啲錯
唔係女仔唔中意靚仔好男仔
係女仔心目中
靚仔 好男仔 mk仔 都無咩分別
除非你有錢
不過有錢先同你一齊愛情都變質

講未一齊既時候
個樣性格正正常常就得
最重要既係你識點樣去得女仔歡心架姐
姐係樓主你唔識口甜舌滑同溝女
靚仔 好男仔而把口唔得既 緊係搵唔到
所謂mk仔都只不過係識溝女 所以成日都有女朋友又唔小心上埋床姐 講到未mk仔贏在把口
溝女 無論係咩男仔 你唔嚇走人就得 把口取勝

而一齊之後
先知佢會唔會係你想結婚對像
因為相處上 性格上 談吐上 價值觀上
唔係話你 好男仔就一定好
可能太遷就佢慢慢惡化 佢愈黎愈過分你頂唔住分手
靚仔又唔一定好
可能佢有好多唔識溝通唔識表達唔信任自己女朋友
到最後又係分手

所以樓豬第一樣野係學下點樣攻入女仔個心到
我通常就係係對方既生活上 慢慢插隻腳入去
唔好要佢入你生活因爲佢未必咁有心機彩你啲興趣個啲 所以要問佢生活上有咩空閒時間/幫手 你去介入佢既生活

識個公屋仔做生意搵到下錢
一個月只係搵十幾廿萬
但有四個女朋友, 而且四個都知對方存在

咩而家?
係不嬲咖啦
男人唔壞 女人唔愛
你呀爺個年代都講緊

路同佬都未撚識分就讀多兩年書先9 up啦屌你老母

話撚左你 捉字虱 仲細咩
睇你老豆老母都無

係鍾意型既mk

如果男仔有錢有家底有學歷
反問做咩要mk方式溝女
呢個世界唔淨係得港女

咁好仔都有自己作用嫁嘛啲女過幾年就會搵你地埋單，你地準備定一筆錢結婚買樓啦

細路定細佬呀
你知唔知自己噏緊咩

啱

根本依家d仔就唔鐘意好女仔
比人派完帽就話依個世界冇好女仔

唔好話女仔唔鐘意
成碌木咁男仔都唔鍾意啦
係男係女都鍾意壞壞既男人

關你撚事咩
你出黎我話比你知有乜分別囉